口裡說港獨，身體走去做警察，屌你老母

鑑於最近愈尼愈多fd做警察
我忍唔住係到發舌下
第一類人係1直以尼都係港獨立場，明明fb, ig都係咁講正苦點衰點柒，點9知走撚咗去做警察
我地成班出尼食飯，吹吹下吹d 政治野啦，你就講到自己幾唔鍾意正苦又點又盛，屌你老尾咩
條仆街解釋話做野還做野，收工就做返自己，同埋乜撚野警方政治立場係中立云云
屌你咩，如果d 人去示威遊行反政苦1d連你都睇5過眼嘅野，你老闆叫你噴胡椒噴劑，你咪一9樣噴
所以我地都少搵左里個仆街好多
第二類人就係1路以來都係藍絲，支持正苦，之後走去做警察。里類人我反而覺得冇咩問題，平時食飯冇盡避傾政治野，就算真係傾，都里到講完里到散
可惜嘅係，現實政治第一類人係佔唔少數嘅偽君子
你叫我認清最大敵人，唔好私怨？ 咁點解你又為左自己利益去做咁好違反自己良心嘅野
我真係覺得佢地好嘔心，仲點撚樣同佢地合作&支持佢地啊
btw好撚多港女雞鍾意里類有「上進心」嘅年輕人，我真係心諗佢地口心不一同埋咁容易出賣良心，鬼知佢會唔會口裡說鍾意你，實際上用d冠冕堂皇嘅藉口呃自己同呃人地而去背叛你

因為番工做既野同佢地所支持既野唔同
但為左份糧又要做落去 搞到精神分裂

獨立左之後個社會唔需要警察？

你個fd 唔做警犬
實有第二個仆街做
警犬唔會少到

有個港獨撚做起碼打犯都打細力啲
多個義士施sir 都好過多個共產黨大大力咁打人

咪又係同流合污

搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀 搵食姐 犯法呀

搵食就收爹啦，又要屌正苦